蘋果俾人Ddos緊

有咩方法幫下佢地

有網台都俾人搞啦